香港廁所唔乾淨

上個禮拜經過會展，有個大陸人急屎樣咁過嚟問我
大陸狗：香港有沒有踎廁
我：香港邊有踎廁架
大陸狗：怎麼辦，沒有踎廁
佢果陣個樣就嚟瀨屎咁
我：唔使諗啦，香港度度都係得坐廁
大陸狗：坐廁不乾淨
我：咪玩啦 大陸啲廁所咪仲撚唔乾淨

香港廁所話晒都有消毒 定期有人入去清
屌你大陸啲廁所十年都冇人清一次 仲有屎漬 好意思講香港唔乾淨
我懷疑佢地坐廁都照踎上去

屎坑雞

叫佢求其入個地盤 用膠廁

公廁坐廁真係唔敢坐

03前勁污穢，之後好番，依家都接受到